CSL 想出IPHONE 7 PLUS

你老尾去幾間門市都話無貨, 想谷IPHONE 8銷路仆街啦

系

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

出面買7plus 淨機都冇

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie